Het was echter mogelijk dat sommige van zijn metgezellen in de ---- shire kunnen misschien meer informatie geven; en hoewel ze niet erg optimistisch was in het verwachten van de toepassing was iets om naar uit te kijken.
Elke dag in Longbourn was nu een dag van angst; maar de meest angstige een deel van elk was toen de post werd verwacht.
De komst van brieven was het grote doel van het ongeduld van elke ochtend.
Via brieven, alles wat goed of slecht was, zou verteld worden, zou gecommuniceerd worden en zo de volgende dag zou naar verwachting enig nieuws van belang brengen.
Maar voordat ze weer van meneer Gardiner hoorden, kwam er een brief hun vader, uit een ander kwartaal, van Mr. Collins; wat, als Jane hij had aanwijzingen gekregen om alles te openen wat hem tijdens zijn afwezigheid was overkomen, zij las dus; en Elizabeth, die wist wat voor curiositeiten hij was brieven waren altijd, keken over haar heen en lazen het ook.
